3C維修工作室又俾黑警搞, 冇人開post?

3C維修工作室
6 hrs ·
屈我摸子彈
同試圖灌我飲酒精/滴露個班人過左黎

如果我同屋企人有事會一次過爆曬出黎

推

直接開記者會啦

搵議員啦！！！！

片中8:40
3C店主講出俾黑警係黑房搞既經過

屌

自推
3C店主應該嚇到依家都未定驚
有冇社工/心理輔導可以接觸下佢

Push

黑警中肺炎死

推
搵議員/集資告黑警防礙司法公正啦 雖然都冇撚用..

三個人渣，黑警有樣睇

可以點幫？

P牌都推😪👊🏻

呢三隻曱甴正仆街

pish

推推推推

點樣幫到手

Tui

搵議員啦

推上去

希望佢可以搵議員陪開記者會
無得FC既野唔攪大佢真係好難幫

有冇議員幫下佢

屌佢老母
推

pusg

10

9

push

8

搵議員！！

救佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

議員請幫手

有無議員幫下手

天呀 可唔可以收黑警皮 屌

又係3C店主

有冇啲咩我哋可以幫到手足？

搵議員
開記招

成日搞3C老闆

除咗店主手足畀狗咬，仲有鋪入面啲電話同平板都畀狗叼咗返去

ppp

我爛電話都搵佢咖，老細加油

而家鋪頭仲有冇開門做生意？
電話爆mon 支持黃色經濟圈

黑警死全家
毅進狗
生仔做鴨生女做雞俾人屌屎忽
dllm

推
推
推

Pushhhhh

屌你老母死黑警
做埋咁多陰濕嘢

點解警甴唔約佢同佢律師係狗屋交收?
啲黑警次次都要係唔見得光既地方做野

我宣布以後所有手足有電話電腦要整
請大家儘量幫襯3C工作室

利申：上次我部入水電話都係靠老細救返入面啲資料

屌，直接爆啦，等有事爆救唔到你啦！
既然已暴露身份，就要高調，愈高調愈安全。

Fuck

成日都搞鳩佢

推啦
呢啲警甴唔死有咩有

大推

揾議員
搞大佢先保護到你

死黑警

D區議員死撚哂?

Fb有議員搵左佢

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

仲如果 ?

屌班狗

推！

p

PuSH

推 議員幫手

搵咗佢又唔做野?
議員直接搵民主派D 大律師/ 立法會議員
(FYI, 楊岳橋又係大律師, 又係立法會議員)
搞人身保護令啦

民主派唔肯搞嘅, 咪叫個議員公開, 話民主派唔肯做LO

咁自自然然會有市民俾壓力D民主派大律師/立法會議員
佢地先會做野架

你睇下, 由1月頭開始, 班民主派靜到宜家
你唔講, 我以為佢地死撚哂TIM呀

佢明顯好撚大陰影

大家要支持手足

樓豬幫手PIN呢個:
片中8:40 3C店主講出俾黑警係黑房搞既經過

搵咗佢又唔做野?
議員直接搵民主派D 大律師/ 立法會議員
(FYI, 楊岳橋又係大律師, 又係立法會議員)
搞人身保護令啦

民主派唔肯搞嘅, 咪叫個議員公開, 話民主派唔肯做LO

咁自自然然會有市民俾壓力D民主派大律師/立法會議員
佢地先會做野架

你睇下, 由1月頭開始, 班民主派靜到宜家
你唔講, 我以為佢地死撚哂TIM呀

推！地點係青衣邨

死黑警！

佢兩星期前fb有報平安，話暫時冇返鋪頭

Dllm 一睇個樣就知係仆街狗

運動之前搵過老細整電話
好有良心 好好人
自佢上次被捕 去到睇完呢段片
睇得出佢心理陰影好大....

黑警死全家

救手足

邊個區議員搵咗佢呀
開名啦

大家再去個個區議員FACEBOOK到洗版

叫個區議員搵 民主派 大律師 / 立法會議員 搞人身保護令
禁止班狗再接觸佢

最後
如果個區議員無搵到, 姐係佢唔做野啦, 屌得
如果個區議員搵完 民主派, 民主派唔肯幫手, 咁就區議員係FACEBOOK到公開 民主派 唔撚做野, 屌得

好自然, 大家就會推動成件事, 叫得郁 民主派大律師 / 立法會議員做野
唔多市民叫佢做野, 佢地唔撚做架

如果 民主派大律師/立法會議員唔撚做野嘅
咁姐係佢地唔撚係手足啦
唔係手足, 咁立法會選舉就推本土派上去
唔撚再投呢班無用嘅廢人

俾D資料區議員
又係大律師, 又係立法會議員
楊岳橋、陳淑莊

你做開嗰個未得
一定要人地開po嘅

有野就爆出黎啦
咁樣講有咩用呀老實講

痴撚線

有冇人cap個幾隻曱甴個樣出嚟欣賞吓？

支持狗宿食菠蘿

tui

呢個要推 片中8:10

推開記者會 同 24小時直播啦

還野係街還？約個律師踩上狗局攞喇

個3條仆街死黑警罷明身有屎

鄉黑搭膞頭，整電話就又拉又鎖又老屈。

一定要揚開去，黑警專搞無人幫手發聲d 人嫁

mon post 狗你睇撚住 你地最好就收手 天有眼 個天罰你果陣你最好諗定有咩同閰羅王講

一定要搞大佢先幫到手足

閪狗

8:40先啱

死黑警唔去支那幫手喺度做啲仆街野

推推推推
集中受害黃店資料做文宣
比民間記者會

Pish

黑警

痴線

想同老闆講聲加油
最重要最重要係唔好輸心態
唔需要驚我地好多人都支持你。

起到班黑警底未 屌佢老母。

推啊

按道理佢地唔會咁主動去搵人比野佢拎
個手續都好有問題啦
似係想陰人先會咁
而且一開始就叫人熄電話傾
好明顯佢地已經身有屎

睇到老闆受左極大壓力同恐懼，希望你搵議員幫手

推撚爆佢

黑警拜幾多關二哥都冇用

推唔倒照推

香港獨立是唯一出路，一位台灣人的請求
自從反送中運動開始，一直關心香港
很敬佩香港的年輕人
當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

死黑警正仆街幾時落地獄

推喇 個熱門做乜鳩

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1

驚冇用
一定要搞大先安全

搵議員開記者會

掛住搶口罩之餘都關心下手足啦

飲滴露

dead body : 睇唔到 繼續fb 出post

開記者會啦

Black Cop go to hell

覺得有機會比黑警做手腳

佢話上年第一次被拉嗰陣沒收嗰批都未攞得返，點解依批攞得

如果就咁接收咗比返啲客都唔知會點

應該係有啲法律上嘅問題

究竟佢係咩罪名入佢?

屌你老母死黑警，成家中肺炎啦
成班黑社會咁撚樣